[預咗負評] 新版香港香煙警告圖曝光

同澳洲版既分別就係香港可以保留少少包裝
澳洲係所有煙統一包裝
同埋終於捨得加戒煙電話

印埋殯儀館個電話落去啦

煙鏟： 純萬走腳

應該印啲老嘢最棹忌嘅嘢上去
老嘢最撚多火車頭

寫無仔送終 死於非命?

澳洲嚴啲嘛，tobacco control方面
同埋佢地吸煙人口多過香港
不過我贊成香港要再嚴啲，啲火車頭臭撚到仆街

印張潤衡個樣上去仲好

屌佢老味，之前左7仔。班廢中買煙，咁我拿比佢啦，之後又話包裝唔要陽痿，真係麻煩。完全係自我安慰

你應該同佢講食煙真係會陽痿

其實買煙送無字純白色煙盒
有無犯法?
會唔會有煙商諗

利申:非吸煙者

06、07年嗰陣
當時啲煙嘅包裝已經有而家呢種圖
有次行過碼頭見到Lucky出左款牛仔褲特別版
即係用個牛仔褲布整成個盒
入面有十包
買番屋企一打開
七包陽萎
剩低三包都係其他野
感覺好似買福袋咁

點解負皮？正皮post嚟

禍及家人、引致肺癌都唔緊要
最緊要唔好陽痿
廢老

班傻鳩又要驚見到爛腳又要食
不如純萬走煙啦屌你老母

食雪茄咪無囉

煙盒d設計又幾靚

幾時肯立法禁煙 日日迫住吸班賤種煙剷二手煙

最好整到包裝唔係陽萎就係爛腳

你班極端保守主義者，唔俾人有COPD, 肺癌

其實香港既警告已經係好仁慈
其他國家個d真係恐怖到你一見到就想嘔

拎去放大做post 派俾街頭啲食煙廢老

食屎都得啦

屌 直接key痕仔個撚樣上去咪得囉屌你老母

點解係手機台？

手煙台

逢賭必輸
早日愛滋

地鐵巴士要企住搭

即係包裝係陽痿 食左就陽痿
唔揀陽痿包裝就唔會陽痿
On9煙產

after

agger

咁電子煙呢？

爛腳唔係不嬲有咩
不過呢啲嘢重覆咁睇自然會麻木晒
再唔係買個煙盒有幾難

咁會唔會多咗女煙民？

每次見過火車頭都專登揚手同掩住個鼻比佢哋睇

寫愈賭愈輸 唯有介煙

戒

挑，無心做就唔好搞咁多野啦
有9用咩

可唔可以每條煙都印 食煙會陽痿/引致肺癌等

卡碧代言人
放火KOL

廢中廢老好迷信

應該寫: 吸煙賭錢輸一世

聽過有女煙民專買陽痿
話陽痿唔關我事

應該訓練埋賣煙既員工
賣完要依番個包裝盒祝福班煙剷
攞中包爛腳，就講句祝你早日爛腳